\chapter*{Введение}
\label{sec:afterwords}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Введение}

Принятие решения о том, принять или отклонить научную работу --- дело благородное, но что делать, если требуется обработать сотни заявок и время ограничено? Эта проблема может быть разрешена эффективно соединением работы искусственного интеллекта и человека-рецензента, ИИ указывает рецензенту на
сомнительные части статьи и оставляет рутинную работу машине. 
Мы можем получить эту информацию о качестве фрагментов текста построив 
алгоритм определяющий можно опубликовать работу или нет, а затем посмотрев как он пришёл к этому выводу.
Первый шаг в решении этой задачи --- представления текста, позволяющего применить методы Машинного Обучения. Следующий применение соответствующего алгоритма. Выбор алгоритма зависит от представления.

Задача формулируется как классическая задача контролируемого обучения, а именно двоичная классификация, как рецензенты обычно либо принимают, либо отклоняют статьи, не давая им оценку, которая будет в любом случае, предвзятый определенным рецензентом.
Опишем некоторые подходы к проблеме: 
Дается краткий обзор современных современных методов обработки естественного языка, разбивающий их на 2 отдельные группы: те, которые работают с числовыми данными (частоты слов, лексиконы, различные погружения слов в векторные пространства (\emph{embeddings}) ) и другие, работающие в основном с лингвистическими структурами (такими как грамматики, семантические сети, Фреймовые модели и др.). Обучающее данные представлены в виде документов различных форматов, которые необходимо преобразовать в единый текстовый формат и таблицы,
содержащей заметки рецензентов по эти документам.

Подходы основанные на внимании\cite{vaswani2017attention}, особенно интересны, потому что авторы часто дают нам подсказки, где больше важными частями текста являются, например, изменение шрифта на курсив. Мы можем инициализировать внимание модели к этим областям, что делает ее вес информации, полученной от них больше
видный. Можно объединять прогнозы из запусков с различными начальными параметрами внимания, чтобы
повысить точность модели.